只准州官放火，不許百姓點燈

兩公婆，一擔擔。
捉d細無保持政治中立，原來係上樑不正。
麻煩海關同入境處回憶下

回應*